覺唔覺啲冇拖拍嘅人好多都痴痴地線

因為你自己都痴咗

我係好正常嘅單身狗

我冇痴線呀屌你

巴打幾時覆診，我睇你嚴重咗

樓主痴痴地

邊個痴線會認自己痴線

我係靚仔

怪唔之得成個連登都係痴線佬

我係少數正常

難怪你痴痴地開個post

覺 所以等到變翻正常先再拍

metoo

照返樓主logic
全香港幾百萬人要入青山

唔覺
你以為咁講就多d人出pool？